屌乜鳩香港政府防疫姐 擺明政府就係想你死 你跳出來叫政府幫 同邀請個極權去殺你有咩分別

屌乜鳩香港政府防疫姐
擺明政府就係想你死
你跳出來叫政府幫 同邀請個極權去殺你有咩分別